---
id: tx-1351
izenburua: Karniborus Tb
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/uxyDKNcfFt0
---

"Karniborous TB"
LP/CD DRAMATIIK THLON 2016
Maitasun eta sarraski abestiak

www.estricalla.bandcamp.com


Kontra iraultza telebisatua izaten ari da 
Kontra iraultza telebisatua izaten ari da 

Gizartea landare haragijalea. 
Gizartea landare haragijale bat da. 

Kontra iraultza telebisatua izaten ari da 

Gizartea landare haragijalea da. 
Gizartea landare haragijale bat da.